{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(강촌) 헤이븐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "※ 当宿泊施設はチェックイン及びチェックアウト時間厳守で、追加料金が発生する場合は、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、24ヶ月以下の児童1人は無料で入室可能で、2人からは追加料金がかかります。 入室時に最大定員を超える場合は入室が制限される場合があり、二重予約が発生する場合もあります。 この場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 ※ 客室や施設をご利用の際はきれいにご使用いただき、他のお客様の便宜を考えて騒音や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 また、動物連れの場合、入室は制限されます。 入室の際は豚肉、魚、チョングッチャンなどを調理しないでください。退室の際には生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄してください。 また、禁煙を厳しく守ってください。 ※ 付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されたり価格が変更されることがありますので、ご予約前にご確認ください。 予約の際には予約確定可否を必ずご確認の上、予約変更が必要な場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際には払い戻し手数料が発生することがあり、キャンセル料は割引適用前の金額を基準に策定されます。 ※ 入室予定日が遅れる場合は、予め宿泊先に連絡してお知らせください。 また、施設物の破損および紛失の際には弁償してください。 ペットは特定の業者を除いて入室が制限される場合がありますので、ご了承ください。 当日予約後、当日使用する場合、ご利用いただけない場合があり、保護者なしで未成年者のみ宿泊する場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに未使用の予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 最終確認をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "当宿泊施設のチェックイン時間は午後3時であり、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合や24ヶ月以下の児童を追加で宿泊させる場合には、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "24ヶ月以下の児童1人は無料で入室できますが、2人以上の場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、最大定員を超える場合には入室が制限される場合があります。また、二重予約が発生する場合もありますが、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊施設や客室をきれいに使用し、他のお客様のご迷惑にならないようにしてください。騒音や高声、放歌、喧騒などの行為はお控えください。また、動物の連れ込みは制限されています。禁煙を厳守し、生ゴミを分別してキッチン器具を洗浄して退室してください。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を調理してはいけませんか？",
            "answer": "宿泊施設では豚肉、魚、チョングッチャンなどを調理することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設の利用制限や価格変更はありますか？",
            "answer": "はい、付加サービスや付帯施設の利用制限や価格変更が状況によって生じることがありますので、予約前にご確認ください。予約確定可否の確認や予約変更が必要な場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルには払い戻し手数料が発生しますか？",
            "answer": "はい、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの際には払い戻し手数料が発生することがあります。キャンセル料は割引適用前の金額を基準に策定されます。予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室予定日が遅れる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "入室予定日が遅れる場合は、予め宿泊先に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失の際にはどうすればよいですか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失の際には、弁償していただく必要があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "一部の業者を除いて、ペットの入室は制限される場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日使用できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "当日予約後、当日使用できない場合は、入室及び払い戻しはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに未使用の予約件についてはどうなりますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに未使用の予約件については、払い戻しはできず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。最終確認をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 785
    }
}